{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/manu-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마누 서울"
    },
    "text": "ソウルに位置するホテルマヌソウルは、ソウル中区退渓路に位置しています。 このホテルは新築されたソウル路7071公園とつながっていて便利な位置にあります。 地下鉄4号線会賢駅と地下鉄1号線ソウル駅から徒歩10分の距離にあり交通がとても便利です。 ホテル内には様々な便益施設が提供されています。 マッサージルーム、24時間屋上庭園、無料フィットネスセンターなどがあり、快適な宿泊のための様々な施設が利用できます。 客室は清潔で居心地の良いインテリアが施されており、薄型テレビ、ミニバー、机などが備えられています。 各客室には室内バスルームがあり、シャワー設備とウォッシュレットが完備されていて便利に利用できます。 ホテルマヌソウルは明洞とは車で5分の距離にあり、仁寺洞文化の街とNソウルタワー、東大門など有名な観光地からも車で10分から15分の移動距離にあります。 金浦国際空港からは車で25分、仁川国際空港からは車で1時間程度の移動時間がかかります。 ホテルでは毎日オーガニックの朝食を提供しており、周辺にはさまざまな種類のご当地レストランやバーもあります。 ビジネス旅行者のためにビジネスセンターがあり、Eメールで確認でき、無料のアイロンスペースを利用して服をアイロンをかけることもできます。 追加費用で洗濯及びドライクリーニングサービスが利用でき、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ホテルマヌソウルはソウルの中心部から約800mの距離に位置しており、距離は直線距離を基準にしており、実際の移動距離は異なる場合があります。 様々な種類の客室オプションとフィットネスセンター、マッサージ施設をご利用でき、快適な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマヌソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルはソウル中区退渓路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルはどの公園とつながっていますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルは新築されたソウル路7071公園とつながっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルはどの地下鉄駅から徒歩で行けますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルは地下鉄4号線会賢駅と地下鉄1号線ソウル駅から徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルの近くにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルにはマッサージルーム、24時間屋上庭園、無料フィットネスセンターなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルの客室には薄型テレビ、ミニバー、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルからはどの観光地へのアクセスが良いですか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルからは明洞や仁寺洞文化の街、Nソウルタワー、東大門などの有名な観光地へは車で10分から15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルへは金浦国際空港からは車で25分、仁川国際空港からは車で1時間程度のアクセス時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルでは何時から何時までチェックイン・チェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "ホテルマヌソウルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウル周辺にはどのようなレストランやバーがありますか？",
            "answer": "ホテルマヌソウル周辺にはさまざまな種類のご当地レストランやバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌソウルではビジネスセンターを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルマヌソウルではビジネスセンターがあり、Eメールの確認や無料のアイロンスペースを利用して服をアイロンをかけることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 542
    }
}